蘇牙都冇黑過利記面 山狗呢種級數學人扮野

蘇狗驚黑面因間謝四嬲起上黎又跣多幾鑊呀

飲

你又幾撚幽默喎

thx ching🤗

樓主燈到蘇牙冇正選

樓豬ho ball

死返膠登玩後欄啦

鐵人咩